既然抗爭停擺 係時候諗定今年選舉派咩人去選？

總辭完 再派人去選好反智？反智時代就要反智回應
如果完全唔理 最終演變成 由中共安排既忠誠反對派去填補
舊世代議員好大機會好多無得選 變成 建制vs素人
無35+ 所以預左必輸 贏左都無人敢做乜
所以點解要選呢？咪正中下懷？
對家直情選舉都唔想搞 但又要扮有兩制
最理想係有少數既忠誠反對派
要破壞依個如意算盤就要 派人去選
選到一來拎到議員資源 推廣下粵語又好乜都好
二來 有任何投票 建制投乜就跟住投乜 有乜議案都一致通過
佢想有 忠誠反對派 你地整個 反對忠誠派
選舉時真反對 選舉後變忠誠

哈仲玩議會抗爭

支共已經完全無視外國聲音，想DQ邊個就D邊個

你覺得議會抗爭仲有用

樓主真係好天真好傻

熱狗冇得輸

ok 我選楊岳橋

仲講選舉, 笑撚死我咩

香港海外議會的功能

投白票，講完。

俾五隻熱毛入去選
投廢票

紫荊，不二之選

泛民粉2016講過下次再投天琦

我ready好啦

之前唔係有個香港共產黨架咩 出黎算

龍心